去海港城shopping啦，交通方便，又多同胞，好多優惠

解放要返工既手足

推推 垃圾城

01/10

02/10

03/10

04/10

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我係垃圾p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

05/10

推

06/ 10

07/10

08/10

09/10

10/10

推推推

大解放！

起碼成千人